有無人用過e 隻花灑

好唔好用

唔好

咪嚟人，俾你一路沖涼一路唱歌

你喺女咪好用囉

之前用過，唔好用

之前用過，好用

插入隻閪到開大水

唔差，幾大力

試試水温先好啲

屎眼都可以